kindle / e reader 用家入

想問你地用開咩野app 睇新聞，連登，維基咁

得third party chrome plugin
加埋 Calibre

e reader 只用黎睇書

姐係可以翻頁咁瀏覽？

只用嚟睇書

利申：kindle paperwhite，考慮緊upgrade to kindle oasis

將多個網頁長文轉成ebook，再放入Kindle睇

例如：將十篇陶傑的蘋果文章打包成一個ebook，在Kindle內搭車時睇

有backlight好用

有無d已經pack好嘅一次下載

同問

成日話出版已死 文字有價。想用電子墨，咩文章都冇得睇（舒服地）

呢個chrome plugin 好好用

一次過將多個網頁連圖轉ebook

自已ebook自己整喇

要現成既去

very good site